【荃灣藍衫 x 立法會議員】旅遊界姚思榮！

又多一個黑底立法會議員！收藍衫嘅領先旅業姚思榮有份喎！！

推到佢仆街

自推

光復香港，時代革命！

UP

推

推！

雖然佢只係嘍囉，但都唔可以放過佢啊！！！

嘩